［父幹］香港間室內沙灘終於收左皮

頭先突然諗返起哥間hi野
上網search下原來汁左

親愛的客户，

多謝各位客戶對SandHouseHK 一直以來的愛載同支持！
我們一直致力為客人們提供娛樂，務求令客人們擁有開心既回憶。
由於公司業務擴展，室內沙灘將會遷移到內地，
SandHouseHK 的發展空間會更大及可以提供更多元化的玩樂設施給各位。

因此，SandHouseHK 的香港業務將於今日起暫停營業，在此對香港的客人作出深切的抱歉。

我們再一次感謝一直以來支持SandHouseHK 的朋友仔。希望日後既日子可以再為你們服務。

成功需父幹
香港衰左仲有錢返大陸開過一間

平心而論 佢idea幾好，因為可以比細路玩而家長/老師唔洗怕安全問題，或者好適合一啲要用到沙灘嘅場景佈置

不過最頂唔順係條撚屌話係靠自己點知最後比人知道係老豆科水比佢

一唔燈就收皮

我笑他人看不穿！

在三面環海的香港，戶外沙灘隨處可見，但竟然有人有勇氣在地少人多的地方搞室內沙灘。自上月某報章報導這個奇聞後，不少網民都紛紛議論，甚至有人批評它是「大型狗廁」、「不是沙灘是沙漠」。 的依莉詩終於「排到隊」可以親身上訪問室內沙灘負責人 Peter。

業務擴展

我覺係香港搵唔到合適既位開先係主因.

要樓底高有自然光先得.

有無手足搵得返之前有張圖
影到個場成個狗廁咁

汁你老母

室內沙灘如大型狗廁？淡定回應

終於都與 Peter 見面，我就一次過把網民的批評和自己的所見所聞都一一提出。對於網民及 讀者們的批評，原來他一直都有觀察。被問到網民指室內沙灘是「大型狗廁」時，他表示當然不開心，不過每個人睇法都有所不同，就像 Apple 初初出 iPhone 的時候，也是沒有人看好，但現在也不是大買，所以他不會放棄。

好臭咩 ? 我習慣了，唔覺

小編是中午來到的，可能是因為未有客人，網上相片中的充氣設施都沒有充氣，堆在沙上，整個沙灘就如廢墟一樣。而且如一位去過的朋友所說，小編一踏進去就已經嗅到一陣臭味。面對這個質問，Peter 坦言嗅不到味道，因為他長期在這裡，已經習慣了，並表示這種味道應該是剛剛消毒後的雙氧水味道，而小編覺得味道不好，是因為早了少少來到，到下晝客人來到的時候就會散，還有他們會加香精令味道像海灘一點。

得啦威啦正字特警

( Show Blocked User - 關平 )

香港根本唔岩開，沙灘周圍都係，去佢個室內沙灘仲要收錢

依莉詩都收左皮

汁你老母啦

而家打錯字都咁惡
痴線

夠搬人個老母出黎惡？

條友外國返黎以為香港去沙灘好麻煩

負皮比樓主嘅

食屎啦垃圾 打錯字仲咁撚惡

汁你老母臭閪啦 你老母就好多汁

汁你老母個老母

打錯字仲夠膽咁惡
( Show Blocked User - 扯𣄃老鼠 )

哥間
汁左
中學雞

唔搬得老母出黎就唔好上連登啦 洗唔洗filter埋粗口呀

柒頭樓主

狗沙池 咁大個地方咁多沙 比人放狗好過啦！
場主真唔識諗 一個鍾放題都有得佢賺啦

騎劫下先
發夢做過室內沙灘 你問我答

當年笑到仆街

用黎ALL IN BITCOIN 發左啦 唉
入QQ 都賺唔少
一早話唔掂

人地上大陸可能發達呢

有幾污糟？

發夢聞到啲沙臭嘅 嘔味嘅
咩都帶帶頭盔先 因為發夢聽過話Peter好小氣的

有冇細路係果度諗過瀨屎瀨尿???

汁你老母臭閪

我發夢嗰陣係無 最麻撚煩係佢地叫極都要畢啲水入去個池道

用5p字仲咁撚惡

old news

笑左

好似啲中小學雞嬲嬲豬要話俾老師聽

食屎啦5p 畜牲

汁你老母 打錯字仲咁撚惡

( Show Blocked User - 扯𣄃老鼠 )

狗廁啱晒大陸狗

咪就係 仲惡過中共

平均一日有幾多個客

屌你老尾有父幹你鐘意搬去杜拜開都得啦

又hi又汁

暑假就平均兩三一班包場 暑假weekend兩日加埋可以六班 無包場都好多散 親子嘅最多可以一次過有七個 每一日都會有book細房同大房嘅客
完左暑假就差幾皮野

成地屎

仆街原來真係有人去

即係得暑假先有錢賺

咁既地方都有人去

上大陸整變人公廁

我係要講你老母呀 屌你老母on9仔

Peter係幾有頭腦嘅 老老實實父幹我都唔覺係問題
但喺我個夢入面 佢嘅做人處事都好令人質疑

又比連登幼童軍騎劫

室內行山呢？

都fatfat啦 但發夢聽到佢同其他同事無病呻吟話賺得少
坐喺到unun腳成日玩失蹤 一個月都袋兩三十k就好心收下把口啦

去沙灘要連埋bbq wo 有冇室內bbq先

個post咩事

其實Sandhouse收皮 好大程度係關於人事問題
聽講臨暑假完嗰陣 兩個ft都遞信 過多幾日 當時唯一一個pt都話唔做

Sor其實係咪我騎劫左..

汁你老母
樓豬惡撚過共產黨

建議樓主開過post啦，鬼叫你打左5p字咩
呢個post應該正評恥笑個二世祖先啱

汁你老母閪

樓主5p

可能人地大陸好好生意呢

如果唔係都唔會敢開分店

其實返大陸應該有得做，一黎租平地方大，成個環境感覺會好好多，二黎個邊沙灘少，啲沙灘又多人又污糟，淨係標榜乾淨衛生包場應該都會吸引到唔少人

擴展但執左係咩玩法

負評係比打5P字仲串柒柒嘅樓主

哇
惡過狗

汁你老母咪算客氣囉
屌你老母

室內沙灘
唔搞室內潛水？

雋網冇搵到佢喺大陸有開喎
擺明執柒咗啦

[quote]上網冇搵到佢喺大陸有開喎
擺明執柒咗啦[/quote

改名做過街老鼠啦柒頭

汁你老母呀屌你老母

汁你老母咪老母囉
屌你仲咁撚柒串

汁你老母臭閪咩 屌你老母

又錯字 又filter 唔屌你老母唔通屌你老豆咩

咁撚惡死既樓主？

終於

汁你老母
玩單機啦

你老母比老納屌
屌到高潮迭起

走啦屌你老母過街老鼠

我想睇多d 發夢分享 不如另外開